梁耀霆：好嬲好嬲，點解揾唔到打死人既證據

大家都希望有打死人

其實你依d小丑現實有冇朋友？

on9仔🤣
block

前一晚老解係準備出動係平亂拉到條街一個人都無 最前線得一兩千人會衝
點知突然收到通知太子有狗入咗地鐵亂咁扑
最後搞到區區都有放題。。。陶輝打亂國家部處 呢家要佢攬哂上身

on9

on9, 就算佢睇到有咩發生過都唔講得出嚟，法庭一早命令左唔可以討論影片內容

嬲完就算 唔洗返工?

你現實中應該係一條無朋友既毒撚
真係慘